930 小弟有個構思

928 雨傘5周年
929 Anti-Chinazi
101 大遊行

小弟建議930 20:00
18區各大商場同時唱香港國歌
以表十月一我地誓必狂賀中共嘅決心

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

唱這歌

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂